其實啲人攻擊人平胸真係好無聊

著晒衫你撚知我個胸平唔平啊
我哋依啲隱形乳嘅不嬲都係收收埋埋㗎啦 唔明有咩好笑

樓主A-

你最大波

我地sis提胸真係好辛苦
試過夾到對波抽筋

呢個真
不過講事實都唔算係攻擊啦

隱性乳

我d no offence

係C啊, 你會考都唔知有冇啦

你大波扮無波

咁我真係試過喺你心口降落呀嘛

有透視眼又話你知咩

Mean到

唔小心負評咗自己
我至少b

樓主會考有冇C

咩叫事實當事人最清楚

你有dd

我dse阿叔

咁你拎出嚟同佢哋拗囉

你有gg

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

我tsa牙婆

國王的乳房

冇人明啊 死火啦

老屎忽好威？。？

笑死我

佢巧勁 禾10後連會考是咩都未聽過=0=

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

禾都系dse雞

你小學畢業啊嘛

真心覺得啲人咁講好唔尊重

無錯啊 我都唔會無啦啦話你短鳩啦！

小學都考唔入

...... 以為得我一個咁廢

雖然賴弘國表示阿嬌說得非常合理，但阿嬌也接著爆料，賴弘國因為收入不低，買東西基本上就是「想買就買」，兩人交往初期，他也霸氣的將自己的信用卡交給阿嬌，表示「我的卡任妳刷！」但一次她購物回家後，賴弘國收到付款簡訊「真的倒抽了十口氣！」因為她真的拿他的卡去刷了一隻昂貴名錶，讓賴國忍不住發聲：「她真的就是任刷，沒在跟你客氣！」並連忙跟阿嬌說：「卡還是放我這邊好了！」

唉 完全同意

好多00後唔知呢句說話既典故

00後？

真

我90後 上咗十幾年高登都唔知喎

屌兩粒⚡️

平胸有咩所謂 有pat有腳is ok

我記得好似係我小學定唔知中學睇左一條片

內容：

有個港女拍片話自己食完豐胸藥大左，串9以前條仔，因為條仔笑佢平，最後佢好自豪咁講左句

「伍嘉程（音譯）C呀，你會考都冇啦！」

利申：97

銀髮族手足

原來樓主係真膠

終於有人po

樓主肥囝波

你話你唔平 證明下囉 望下渣下

咪屈

現實邊會笑人平胸
就好似唔會有人現實笑人唔夠高一樣，最多偷偷地心入邊有個擇偶條件唔會選姐

天堂落嚟？

又上熱門

唔緊要你冇波我都咁鍾意你

拉

的確係，有好多一除衫先知原來收收埋埋
有啲就一除衫想搵海關

真係無喎，我178都無人笑過我矮，身邊同事全部183up
心入邊一定有，但現實邊個會咁無家教

高質post唔上先至奇

咁直接

[/member]平胸唔好咩？我幾恨想要個平胸女友[/member]

冇人想知

你當前邊嗰啲唔係人？咪走入感情台吠啦熱門狗

因為你正到同你個名一樣

我本身就全部不推文嘅
你愈拉我愈推 吹？攬住個熱門啦傻仔

絲打我明你感受
（利伸：B）

真係唔識😅 利伸10後😂

我保護平胸小女孩委員會會長

老實講，胸平唔平有咩所謂，最緊要有條靚腿👍🏻

10歲都冇就上連登？

對腳真係可以望好耐

磨牙

點解唔出樣

真 我第一次正評你

real

Pull

堆

空殼ac嚟 知咩料啦

我夠係隱形10舊腹肌啦，到要用嘅時候先show 出嚟

男仔笑人平胸前（惡意嗰種 ）
諗下自己條撚如果可以show出黎好得去邊
你條撚都係AAA cup 咋

細波先正 d人識條鐵咩

同揸機條友 換衫褲

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

隱形乳

屌 呢條片好似係我中學時代。。。死老野

男人就算啦
最撚仆街係女人攻擊女人
中學嗰陣啲女互督戴砵仔糕乜乜柒柒 唔知為咩

邊個平胸呀，你平胸

靚女多數係咁，想識絲打了

小學雞

想當年 啲人成日loop段片

衝入其他台拉人啲post就唔幼稚？